好嬲呀 >.< 點解ip 同 an 機D emoji會唔同吖！

是咁的......
我男朋友最近換左an機

咁前日我地wtsa
男朋友Send左張Cap圖比我
內容係我男朋友媽咪煮左樣炆餸
就問我男朋友我會唔會返佢屋企食
之後我見到好驚訝Send左個emoji

心諗：竟然有預我？
但點知係an機到睇係變左

搞到我男朋友誤會我嫌棄佢媽咪D餸
好衰架

Gay post?

認真post

Omg
咁你學下寫字啦，好有用㗎

有時用下Emoji有情趣D麻